# Работа с сечениями в библиотеке

- [Получение сечений из библиотеки](#получение-сечений-из-библиотеки)
  - [listSections](#listsections)
  - [loadSection](#loadsection)
- [Добавление сечений в библиотеку](#добавление-сечений-в-библиотеку)
  - [addSection](#addsection)
- [Удаление сечений из библиотеки](#удаление-сечений-из-библиотеки)
  - [deleteSection](#deletesection)

## Получение сечений из библиотеки

### listSections

```python
listSections(
  sectionLibraryId: int,
) -> list[str]
```

#### Описание

Функция `listSections` возвращает список названий сечений из указанной библиотеки.

#### Параметры

- sectionLibraryId (int): Индекс библиотеки сечений,
из которой нужно получить список.

#### Возвращаемое значение

- list[str]: Список, содержащий названия сечений.

### loadSection

```python
loadSection(
  sectionLibraryId: int,
  sectionId: int
) -> int
```

#### Описание

Функция `loadSection` загружает указанное сечение из указанной библиотеки
и возвращает его индекс.

#### Параметры

- sectionLibraryId (int): Индекс библиотеки сечений, из которой нужно загрузить сечение.
- sectionId (int): Индекс сечения в библиотеке, которое нужно загрузить.

#### Возвращаемое значение

- int: Индекс загруженного сечения в текущей модели.

## Добавление сечений в библиотеку

### addSection

```python
addSection(
  sectionLibraryId: int,
  sectionId: int,
) -> None
```

#### Описание

Функция `addSection` добавляет указанное сечение в указанную библиотеку сечений.

#### Параметры

- sectionLibraryId (int): Индекс библиотеки сечений,
в которую нужно добавить сечение.
- sectionId (int): Индекс сечения, которое нужно добавить.

## Удаление сечений из библиотеки

### deleteSection

```python
deleteSection(
  sectionLibraryId: int,
  sectionId: int,
) -> None
```

#### Описание

Функция `deleteSection` удаляет указанное сечение из указанной библиотеки сечений.

#### Параметры

- sectionLibraryId (int): Индекс библиотеки сечений,
из которой нужно удалить сечение.
- sectionId (int): Индекс сечения, которое нужно удалить.
